求南加洲好玩地方

想問下加洲Los Angles, Orange County附近有咩好玩地方?

例如係行山地方，或者有好野食推薦。

我本身住係呢度附近，但係岩岩搬黎冇幾耐，唔知有咩地方好玩。求介紹

聖地牙哥？

San Diego都得，渣車落去一個鐘多d，都唔算遠。
有咩介紹呀? 巴打

LA既話:
-可以去沿住海邊既The Strand踩單車 望住無盡既海灘踩單車好chill (經過Venice可以泊低架車 行去Venice Canals散下步)
-Baldwin Hills Scenic Overlook睇景
-Griffith Observatory行山+睇Hollywood sign+免費天文館
-Koreatown好多好野食+超市行 我自己最鍾意行Galleria Market
-去Melrose ave到睇壁畫+影相
-Getty Center到佢開返可以去野餐+免費art museum
-鍾意行街可以去Century City個室外Westfield mall design幾靚 有好多大牌子 同埋有Eataly義大利超市+餐廳
-渣上少少去Malibu可以喺個pier望住個海食lunch 再去行山+去Malibu Country Mart到window shop
-每次有朋友黎LA我一定會帶佢地去 Salt and Straw 喺一間有好多創新口味既雪糕店 佢每個月會換一次menu 成日都會排長龍

哇，好感動呀。估唔到有人會覆得咁詳盡，多謝你呀。
你住左係LA好耐？識好多地方呀

我幾年前過黎 由讀大學到搵工做野都喺LA呢邊

我以前係bay area, 上年轉工先黎左呢邊。

LA喺南加黎講都叫多嘢玩 但依家個疫情搞成咁 應該起碼要到年尾先可以正常生活

希望快d完啦。但係到時又要番工，又冇咁多時間玩。好予盾，有d唔想再番工，而家WFH幾好😂😂

我公司依家一個禮拜可以optional返office一至兩日 暫時覺得唔錯

咁樣幾好喎，我希望我以後都係咁。我而家日日都唔使番有d太hea😂😂

我個行喺屋企都係冇得hea

做邊行呀巴打？ 我寫code架，有時都幾hea下

consulting呀

Nice, btw 多謝你d資訊